\documentclass[14pt,a4paper,oneside]{scrartcl}
%\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage[unicode,colorlinks]{hyperref}
\usepackage{indentfirst,misccorr,mathtext,cmlgc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz,circuitikz}
\usepackage{wrapfig}

\usetikzlibrary{%
  arrows,%
  calc,%
  patterns,%
  intersections,%
  decorations.pathreplacing,%
  decorations.pathmorphing,%
  decorations.text,%
  decorations.markings%
}

%\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\hoffset=-1in \textwidth = 18cm \oddsidemargin = 1.5cm 
\topmargin = -3cm \textheight = 27cm

\newenvironment{task}[2]{
\section{{#1}}
\textit{{#2}}
\begin{enumerate}
}{
\end{enumerate}
}

\newcommand{\entryheader}[1]{
\begin{center}
  \textsc{Летняя Физическая Школа 2014. Вступительное задание. #1 класс.}
\end{center}
}

\newcommand{\taskt}[3]{
  \hrule
  \hbox to \textwidth {%
    \vrule
    \parbox[t]{0.05\textwidth}{\smallskip \centering #1}%
    \vrule%
    \hfill%
    \parbox[t]{0.89\textwidth}{\smallskip #2 \smallskip}\hfill%
    \vrule
    \parbox[t]{0.03\textwidth}{\smallskip \centering #3}\hfill%
    \vrule
  }
  \hrule
  \pagebreak[2]
}

\newcommand{\headt}[1]{
  \hrule
  \hbox to \textwidth {%
    \vrule
    \parbox[t]{0.97\textwidth}{\smallskip \centering #1 \smallskip}\hfill%
    \vrule
  }
  \hrule
  \pagebreak[2]
}

\newcommand{\otherquestions}{
\headt{\textbf{Другое.}}

\taskt{Д1}{\textbf{[Архитектура]} Расположите в порядке возрастания
  высоты над землёй: кораблик на шпиле Адмиралтейства; ангел на шпиле
  Петропавловки; ангел на Александровской колонне.}{2}

\taskt{Д2}{\textbf{[История]} Назовите нескольких (не более пяти)
  российских или советских лауреатов Нобелевской премии.}{2}

\taskt{Д3}{\textbf{[Спорт]} Какой футбольный клуб выиграл кубок России
  в 1999 году?}{2}

\taskt{Д4}{\textbf{[Разное]} Кто такой Армстронг? }{2}
}


\tikzset{>=latex,%
% платформа: пол или потолок  
  interface/.style={postaction={draw,decorate,decoration={border,
        angle=45, amplitude=0.2cm, segment length=1mm}}},%
% пружина  
  spring/.style={decorate,decoration={coil,amplitude=1mm, segment
      length=1mm},thick},%
% стрелка в середине отрезка  
  marrow/.style={postaction={draw,decorate,decoration={markings,
        mark=at position 0.6 with {\arrow{latex}}}}}}